2020/21 MT/GT集中討論區 (1)

而家開始要搵定了

正常Apply左一般幾耐先有第一次回覆？

我係上jobsdb CTgoodjobs Linkedin到apply，會唔會有影響or直接去人地公司網apply好啲（如有）？

Lm

lm

Push

有咩開始左了
我淨係知citi hsbc dbs

20fg 有offer都搵定21先

btp 係咪大家都12k 8al

聽講有人9al

hktvmall 近年重金出擊
28k

唔明
More

當玩bungee jump囉
跳海有咩好test姐

Lm
今年有tg谷未

做咩沉左架

HSBC, Big4.....

有冇tg group

小心入錯hkcareer admin 開嘅tg group

push

pushh

想知有無MT program係比dec grad嘅報
見好多都係jun commence

好少
大部分都係8/9月開始

hsbc 係咪冇再開 digital grad program

點解行山咁耐都未開

有冇人報HKEX MT

你有報？我都知好難

收到apt test未做 ching你做左未

HKMA都開咗MT

UBS

我都未做

係唔係rolling basis
幾時報收到

士多offer有幾多知唔知？

唔知 不過唔係所有野都rolling架咩
14報15收到

Cubiks 搵唔到sources

14號?????
我9/9報宜家都未收到

result得average嘅話係咪唔會有video in

11做完12有報告 依家都未sim

我都係

話似cute-e 幾難下

我一個星期先收到

想問你報完幾耐收到有test?

8月做完test，9月中先做job sim

好似第二日

岩岩做完HKEX apt test
Below average 完了

唔知佢錯會唔會扣分 所以唔敢撞答案

報咗幾耐先收到apt test?

哭 岩岩做完都係得avg 炒左numerical

報完即收 4天內搞掂

你做唔切有無撞答案？

有冇人報左jardine JETS?

有 錯左6條 numerical below avg 拉到成個test得返avg

師兄做左apt test未？

絲黎
今日先收到
未做呀
上黎八下😂😂

有冇人apply lanecrawford?

hi絲打 我都未做 想知今年有冇轉到

報咗但係未做apt test

average都好過我 放心我below average

below average 係咪一定冇video interview

abstract 好難...

唔知不過我確實未收到

Grad 同intern job sim唔係一樣咩...

覺得上年做intern jobsim簡單啲
可能唔同dept掛

係咪要開cam做

有無人做左JETS immersive assessment?

做左 untimed 嘅behavioural test嚟

係咪要video 定純粹揀答案？

純排序

開咗喇咩

係咪大部分人都係21fg
有無20fg係度

見到佢個官網latest career嗰度有

無任計算成份？得behavioural test?

有十幾條嗰啲邏輯圖案野 +廿條behavioral

9號做完hsbc online test 今日15仲未有job sim係咪收左皮

唔該巴打

hi 好大壓力

巴打你係唔係click 佢email 條link, 再按immersive assessment? 但我見我個application 個掣fade 左，按唔到

係啊

Send email 去問問先，按唔到個immersive assessment 個掣

你地做住ft報定點

做住FT報

Same

Hi

加一 好驚唔識做

Just received video in

Grad positions ? Audit ?

報Grad岩岩收到Job Sim
14做OIA

same

想問下boc係咪有得apply?

係

唔該ching
Professional opportunities 果度apply?
10月尾dead?

Hsbc 連test都冇

感激

Scb personality test要點答先得
今年都係過唔到

非三大報mt係咪好輸洩?

今年好似話收少咗人

有冇人收到hkex video assessment 知唔知Chinese test係咩

你apt test既result係咩我above average未收到

可能要等多一兩日 我average

過唔到都無所謂啦 個個grad prog年年都呃人唔請人嘅

唔報最輸蝕

做完stage 1佢會出封email話最遲幾時話你聽結果去唔去到落下round

同問

即出results？

係 即收email

你幾時做apt Test架

14號

下 我今年報左grad.. 蠢左

其實hku BSc gpa 2.7 有乜好報？英文native嘅就

想像到今年應該幾激烈 仲有上年班btp 爭食

後面仲難過,numerical reasoning need outperform 75%

做得btp咪報唔到MT

你apply完之後冇收到？

唔好諗digital trainee 啦

點解啲銀行咁麻煩分曬類要逐個apply

唔係最多報一個咩

原來hsbc係，之後先發現

大家覺得commercial bank定corporate bank易啲？

Of coz 前者

點解
少過兩年經驗就得喇

今年會唔會有tg group

professional qualities 係咪同mt 一樣

咩黎？

想問海通send完document之後有冇消息

恆生mt一早close jor?

唔開

Wltf

28k

你點知？

海通報咩position

mt

any tips for hsbc job sim?

Operation grad prog伏唔伏

官網報完，佢地HR send咗個email來叫我俾多少少工作資料同GPA，之後就無再覆

有冇人做完fidelity vi之後有回音？

Bg?
但睇JA 好似好伏
知唔知上年幾錢人工

非三大係咪多數都西走

p&g 肯定係

冇吧乜唔係20頭

28 呀

笑死

依家又可以上去睇hr 撚狗

applied for wealth management, finished apt test last week

nth so far

唉好大壓力

唉我未考jre

no ah 照報吓

No need. English version only. Just asked P&G staff on their Facebook page

28K *13

我喺LinkedIn 搵 今年收咗CU GBUS既 上年都收咗幾個CUHK

Gbus 做P&G 會唔會太浪費

我諗佢地咁多選擇都揀P&G 一定有啲嘢佢地鍾意既

fmcg goldman 喎，同埋好易升

今年佢都同另一間一齊英資一齊落水

好似係阿 我個師兄完左都冇manager 要自己爬

BOCHK出apt test未？

今年有冇tg group?

有無人報左AON Early Career Program?

報咗冇回音

Hsbc做完online test 隔幾耐有Job sim

出埋feedback先啦

+1 應該未出apt test

我8月中做完online test，等咗一個月先岀Job sim

有無人報左P&G

我前日做Hsbc job sim 頭先啱啱話transformation gt 個post closed 叫我apply 英國嗰個

我都係 做乜鳩

真係唔知 jm9 轉去第二個dept唔知得唔得

真喺唔知得唔得

要我由頭再做兩個tests 就fun

send email問下先 再做test真係on9

？
啱啱做完

上Hsbc website 都冇咗個post

到邊個stage

send咗email去問 但未有人覆

琴日做左apt test，今日 video in咗

快到...

絲打我有相同煩惱你平時會去邊video in

巴打都video in咗？

做左，有d難唔知幾多分有得interview呢

有無做左chong Hing gt panel in?

真係叫我再做過

我岩岩都收到，要再做過…

唔報啦 啲hr 玩野

2020

On9hsbc.... 做嗮啲野先要我再做過

有冇人hsbc收到ac?

無 岩岩做完jsa transcript一開始就交了
ching佢搵你收？ 你幾時做jsa的？

未準備好做hsbc jsa

JRG Expected salary寫幾多好😂

啱啱收到VI

Same here

你報咗咩

Advisory lol

有無人收到hkex management trainee 既zoom session 分享experience 個啲？想知個個報既人都有定點？

我都收到 明明我連apt test都冇

我都覺得奇咁應該係個個都有

saw it today. Ongrad好好

gayau

me finished

收到video in

btw真係要吹奏吓ongrad
明明幾日前先見到app度有人話無位VI
咁快就安排借地方
仲要免費
咁好嘅咩⋯⋯

How much?

星期三做完今日先有report

報完後24個鐘內會有

Above average 有冇機

Same 應該好多人都above average

希望有下一個step

有冇人知hkex vi問咩

咁快

大家pg個test做到幾多題

有無2021 mt/gt tg grp？

巴打報邊個
我見佢得mgr grade同intern
Fg都唔eligible 但佢叫自己grad program...

有冇巴打收到ncb gt offer

佢個grad program一黎就係mgr

啱啱仲以為我睇錯

開左個Telegram Group啦

佢講就2020 但依家jobsdb仲見到佢哋廣告
btw ching到邊個stage？

有無人知創興gt人工

有冇人收到kpmg嘅email 但未收到online test

Yes

我

Me

有冇人見到Citibank 2021 graduate program??

佢summer全部人都派return offer邊會仲有headcount

for citi you need to apply summer analyst then get return

Sad JETS unsuccessful

released?

Above average都rejected

Email

kpmg有冇人冇收到vendor link 但用Rocco Li條link login到？

唔係已經有咩

流程大概係點？ 難唔難？

有無人知jets job sim要做d咩
岩岩收到

有無人收到/做左 JETS job simulation

都想知 佢話要埋cal機

可能睇性格

video-record 係咩事

可唔可以分享下係咩strength咩weakness

my strength resilient+ adaptabilit
weakness growth + curiosity
我以為唔會pass 定其實大部分人都pass

有無人未收到JETS email

strength: resilient + growth
weakness: analytical + adaptability

但係呢到有resilience 都reject
interesting

有冇人報hktb

Deloitte係即報完即有online test?

有冇人做完hsbc jobsim之後有回音

我都有resilience 但rejected 應該唔關report事

我想問JET 係咪未到 HR Screen?

想問到目前為止都係電腦自動定係過咗 HR Screen?

ching 咩係kp?

唔係big3 嗰間

有無人收到創興銀行gt 既written?

是

其實係咪個個都pass

其實jets job sim係咪會好似immersive assessment個種？ 有無人搵到source

就係見搵唔到 想prep都唔知點prep

搵黎搵去凈係搵到hsbc job sim

anyone applied for SCB IG

等我參考下hsbc job sim

Here

which division and what stage u at now?

有無人做完hkex online assessment 仲未有回覆

Apt test above average 過左2個禮拜仲未有update

唔做apt test都唔知咁多勁人
numerical 11/12都係得above average

ching報咩dpt

me

有無人知其實到底佢個online job simulation會做咩

有冇人有UBS vi

no news

ching幾時報幾時收到email

20幾號交 但依家都無收到call係咪代表皮已收

想問吓有冇人做咗JETs online job sim啲問題大概關於咩?

Anyone done Deutsche online test?

有無2021fg有興趣考EO/已經報咗EO？我同D都報咗EO嘅 friend想開個grp，一齊睇政府交比立法會議案，之後以唔同持分者身份去討論。大家有興趣嘅可以pm我tg: GalacticRepairman2020

致富MT係咪伏黎

我都想知幾錢人工，收到email要錄video,

Same 仲要三種語言

behavioural questions?

我月初做完online test尋日收到group in了

收到group in尋日 一堆時間俾你揀

正常要幾多分先得

巴打有冇佢apt test source 遲報尋日先收到apt test

只係記得係shl 都係t/f/not given同數test
如果你做過其他online test分別不大

巴打無用source 做？

冇呀 根本有SOURCE都冇用啦 睇快D文章好過啦

thanks ching

link？

想問咁多位報海通有apt test/ group in嘅,係咪都三大background...?

佢要3.3or above?但個base係咪4？

有3.3但冇收到apt test

Did SCB open IG for wm?

>3.3但都冇收到 所以諗緊關唔關uni事

Ys

habc 派左ac未？

有無人做咗EY online assessment ?知唔知第一part大約問咩同難唔難

有冇人報左旅發局MT?

你幾時報 2021grad?

9月頭 19grad 琴日收琴電話 你呢？

我琴日先報 21grad我諗有排等

嘩 琴日last day 喎 哈哈！

Document list

之後係直接interview?

唔係我未收到call

logic難到閪咁

ching 有 ops vi? 幾時報同幾時做apt

巴打你係幾號交application?

死得 我20幾號交都無call

無收到apt test係咪姐係fail左

點解

同hsbc差唔多？

係咩類型數學題？
啲scenario based questions 係咪同hsbc個啲差唔多？

可唔可以講下到底係計咩 同埋video 既內容

明明係好簡單既數 然後計極都計唔到佢比既5個答案

做完P&G assessment
頭幾part都好易，計數嗰度都好簡單
但最後要記圓點位置嗰part做得好差
完全冇辦法記得晒d位置
睇嚟都係等收rejection算，我仲要唔係三大
好好奇究竟咩人先會pass到呢啲apt test? 次次做都覺得好難

非三大非戰之罪

用左好多時間 有無人同我一樣
做完應該等反一頭半個月先有消息？

vi冇限時prep??

Vi有 但其他問題無

ching 啲part做到stage幾？

唔太記得了
擺數字入算式做到stage 1X
睇圖案揀數字排序嗰度好似做得7條

Vi一題有幾多時間做？

No

2mins preparation for a 2 mins response

11月ac 12月出offer
if u make it to the last

有冇online test?

我都有報ey overseas 個邊，23號交完文件之後完全無消息

係咪有hr打黎？我冇聽到

Ching 有一題要計3個月既TVC 你記唔記得答案簡左咩

其實bank加人工係咪好慢係正常情況下 唔計依家經濟衰退

金融銀行算快啦

其實無banking related exp係咪無機apply到ibank grad program 比兩間reject jor

有冇人都係聽日hktb written test

Yess

相認

yes, send transcript

做完幾耐叫你send?

邊兩間

等左差唔多2個星期都冇vi

UBS & Deutsche

Deutsche直接reject你定有比test你做

Bo or fo functions?

想問有冇做左hktb written test嘅人講下係用邊個provider?

no test and only received rejection email tdy (i applied 1-2 weeks ago

Fo

你咩bg 我冇banking related exp都有sjt做
不過可能做完佢都會reject我

any updates of Oliver Wyman?

u hv? me mud dou mo

有冇人試過報交銀MT之後 佢打電話同你講冇開 可以轉另一個program

3大 with consulting/ strategy exp
可能做得好呢 起碼有機會試先
你apply咩？

真心咩 big4會唔會快啲

Corporate banking

差唔多2星期冇reject冇test...

你本身報咩

Big4起薪點低 同樣年資有排都未升得上bank個人工

金融銀行每次升職同轉工個加幅都幾可觀
最重要係Program Entry 個班
Base Compensation本身高

Big 4 %黎講當然升幅大
但係講緊個Entry Point同人差成1-3倍
追到Senior Manager先可能同啲VP差唔多

Bank Grad Program - 親生仔個個上VP
Big 4 - 年年咁多人 又唔係個個升到SM
爭餐矇 + 捱10年先同人平起平坐

當然 Bank Headcount 少好多
所以competitive好多

Fo唔洗諗啦無related exp

Big4捱完跳返出黎都輕輕鬆鬆啦
又有牌 做咩都方便d
另外想講Bank親生仔唔係包升
咪一樣要有料

咁如果唔係graduate program入Bank 有冇前景

就咁報MT program

Yup 你都有報？

我係前兩三日報嘅 不過佢冇同我講有冇得interview

有冇人知 pfizer gt 人工仲係咪15k

唔係grad prog
姐係指咩position? Teller?

依個真 同埋份人要夠aggressive先升到
所以雖然人工差d但我都係揀入big4捱轉出去算 知自己無料

普通報下咩officer我估做幾年都係2萬幾

你都有報？

想問下hkex mt交完application form幾耐先有apt test

可能聽日打比你

如果有fo offer但唔鐘意見客同sell野 去報bo 會唔會好蠢

Oh really!
願聞其詳 有邊間Graduate上唔到VP/AD?
當然唔計歐資嗰啲Trainee Contract (non-perm)

我2日

係 一定後悔

［member]same
全部above average都無消息[/member]

但我做intern果時已經覺得好辛苦 成日開會又要r生意

勁到

最尾果日先交application係咪未必咁快有update

有冇19fg報mt

我最尾一日6點幾交今日test

間銀行勁 d同事勁 但我唔勁

報完 咩都未收到

Ibd intern應該見客嘅資格都冇唔好話r客

有冇人報咗JRG?
有冇apt架?

有冇人oocl gt 2round後有消息?

did on 27th September one week, received email on 5th October

海通MT有無消息

做咗apt test

有無人有創興 gt hr in ?

你條片點睇YouTube 啲人public 咗都好勁

啱啱睇左原來啲人會拍到咁我當present咁讀稿就算

可唔可以講下考左啲咩 冇source好不安
類似咩vender

有無人聽過Luen Thai international development limited? 見佢請mt想知伏唔伏

好似點都要加下相同字幕架

咁可能我負碌

問完我gpa就冇覆...

報左成個月 完全無聲氣
反而grad program就2nd in

仆街睇到呢個po覺得自己太遲報grad job 聽日即刻報哂佢先

轉咗行咩

今日

你in邊個

cmb

有無人有報Maples 嘅 AFA

有無BOC professtional Opportunities 消息

6-12個月contract

冇幾號做vi?

今日hsbc email job sim 收左皮
之前渣打又係，其他都冇回音
依家仲有d 咩可以報下？

2個禮拜前

你地報咩dept？

等左兩個幾禮拜都無消息

做完pg既online assessment就入唔翻個account 係唔係做得太差被remove左

有無人做左HSBC Job simulation 全程開cam答問題個個？大約問咩同埋係咪全英？

全英 一個大case有唔同細tasks叫你錄片 跟住有封email寫

係咪要一次過做曬？

佢冇限時 但email有話35分鐘左右就可以做完 我估應該盡量一次過做好?

點知收左皮？

or 今個星期做左HKTB written test個d有無人收到next step

p&g no news=GG?

hkex通常交完application form幾時先有test做?

有無人試過搵ig幫手做apt test

Unilever 開左grad prog? Search完一輪都冇見到openings

Accenture 有無news lol 報完咩都無

IBM 開咗咩

報左ibm同accenture 兩間都冇update

恆生開左一個禮拜都無 就有hr in?

我都搵唔到U記有開

之前開左中國programme

Apply完行山 幾個鐘就被人reject

即刻send email？

下就報 頭先就收到

shl已經易啲過關？

same明明gpa都過3.2,唔通真係個behavior test衰左但我又唔係好信呢個test會fail

真 冇理由hsbc過到 行山唔得

可唔可以講下job sim問咩點prep

想問下hkex all average係咪唔會有video in?

唔係

有無人開唔到Deloitte apt test？

我都等左3個禮拜無video in

我岩岩先做完apt test 所以上嚟問下有冇機btw 希望齊齊有interview

HKMA MT any update?

+1，見tg grp有ching都係等三個星期先有，希望我地都有vi

星期四下晝in完 個hr話我係頭幾個in so far佢仲要in二百幾個 成幾千人交application

ching 你講緊video assessment 定係之後再有video in我做完video assessment 仲未有回音

thanks ching同你好勁 比我想像中多人爭。。希望會有下一步啦

Chinese assessment & HR assessment (錄片）-> 真人HR Assessment
我係9月第三個禮拜做完錄片 岩岩前兩日做真人in

我唔勁啦三大都無 共勉之
係全英啊 睇stream啦我project嗰邊啲問題都係cv based
post trade嗰邊tech d我就唔知了

其實有冇人收到boc apt test?

MT?

我27號先錄片希望有消息啦

係阿 professional opportunities

應該過左deadline先會一次過搞？

cs pb係即刻出apt test定佢要screen?

行山 shl apt test 難唔難？

唔難 全部sjt

thx ching

有冇ching報 UOB?
Job portal好似冇 “apply”掣？

只係知好多都closed 起碼3個見到有開過又關返

我連video assessment都未有

想知NEO derm MT點解咁多人話伏
MT應該唔洗跑數？

Rejected by Bloomberg

今年P&G個test係咪同上年一樣

想問個apt test有個% 太低係咪直接收皮

上星期五先報hkex..其實係咪唔會再出test invite

HSBC Job Sim failed

intern 定 grad job?

Grad

做左panel in 過唔到regional head灰到顛

我做咗成個月乜鳩消息都冇

即係仲有機 加油ching

想問下你係做完幾耐收到rejection? 想睇下自己仲有冇機

上個月25號做完 今日收到

加油 仲有大把其他MT

想問 loreal digital video 會大概問咩 （未試過做呢啲video
同埋有冇話幾時dead 自收到email

Ching 報customer support/ data?

Sales and analytics

anyone received P&G interview?

Intern 諗住報埋mt但係未報
唔係interview
要拍片答問題 琴晚衝intern個deadline apply完就即刻收到auto email要拍 但係冇講要幾日之內拍好

Sorry 自膠咗 原來係written digital interview 唔係video
誤會咗

聽聞幾伏下

Ubs 都死埋唉屌

今日收到email filled position 睇嚟我太遲報

我覺得100% return ,我已經係開果日即報細個唔識諗唔報summer intern

巴打係做完apt test就冇下一步?

Yup

asset management 未收到rejection 不過身邊未聽過有人過到UBS apt test

一個月前報ops, 冇vi冇reject

上星期first in左

上網見人話ubs 係rolling basis，所以要早啲報，但我唔知咩意思

我個時收reject letter 係一次過同一時間收既

介唔介意講下係點？

Bloomberg 其實係咪同ibank一樣咁難入
Ching wt bg

有無人知dtt同ey到咩stage

朝9晚6 3萬6 for graduate

收到p&g interview既係咩dept? All sales?

Rejected by Deutsche Bank

我都喺報咗cs，做完vi就無哂聲氣

有做到個apt test?

係我諗應該唔係auto gen?

收到group in

又收唔到

Ching UCLA?

唔係垃圾三大

搵左成個月都搵唔到
原來個名係叫mt/gt 討論區

Your application will now be reviewed in more detail

收到email話pass左幾名係幾時做完個job sim? 我收唔到

咩dept

毛都收唔到條

咩都收唔到係咪即係唔pass

我報sales

我9月尾

咁我應該收咗皮啦

唔一定Ching 希望在明天。尤其是大貓個selection 好撚痴線，有人pass左job sim收埋hr document request email 都係冇ac ,有人ac前幾日先突然收到ac call

承你貴言啦ching
共勉之
不過都心裏有數㗎啦

個市咁差
唔請定MT
邊有headcount cut

聽聞要食藥 新聞有講

今日收到嚇死

ching幾時報同幾時做apt test

走去送死報pb 聽講pb 100% summer return

我都係pb

九月尾 pb
Cmb咁難

想問下有冇人做完hsbc job sim有update

可能你報cmb未出呢
同埋我上年都pass㗎 最後都係話headcount full曬求下今年有AC有offer

已經畀佢玩咗一次
唔好殺埋我intern就得啦

又準備收多間皮

我八月尾報 九月頭做完apt test 九月尾收到group in invitation

下星期五

Hkex 做完vi收唔到hr in

報21

而家都係得MT出咋嘛，知道自己無料做，等緊GT

可唔可以講下apt test嘅numerical part係大概考咩類型? 例如洗唔洗用cal機 有冇calculus 之類

GPA 剛剛好咋

有無人報左icbc graduate trainee? any updates?

想問p&g交完cv幾耐有test做？

半日

10月5號報咗，乜都未收到

想知係咪apply 完即刻有test invitation, 我apply左5日no feedback

Accenture any news?

jets personality test weakness有innovation同analytical thinking係咪玩完

apt test/ interview咩都冇 10月頭報

same here 冇事 唔洗驚

Hkcareers新post del咗Unilever

HKEX AC 用邊套系統？

今日先收到auto gen email 去做 AC... AC同 VI分開定一齊？

有冇人9月尾做EX apt test然後有vi

Jets要咩personality先啱

份report唔關事 above average 都可以reject

Email: All assessments will ONLY be available in English. 我地應該唔同？！

P&g interview永遠冇available timeslot係咩玩法
大家試左幾多次先reg到

你係已經做左Chinese assessment and hr assessment ?

Online Assessment?

Anyone applied 恒生MT?

做完SJT完全冇消息 你呢?

Hong Kong is not China

有冇人啱啱收到海通apt test?

here

我都係20fg 但宜家啲mt都係21 intake 有冇邊啲係20?

咁其實係關乜事

+1

關咩事
大把香港都pass

聽晚allin 車 就唔洗搵工

首先大部分mt都要求你少過兩年工作經驗

9月19號做完大貓job sim
宜家仲未有消息

Which program

Mt commercial banking

想問下大家做完hsbc grad job sim,大概要等幾耐先收到email話pass左?

想問L’Oréal報嗰時要交埋條片定之後先交? Thanks!!

做完pg apt test覺得一定入唔到下一round第一次做cut-e 真係好難

識做都冇用 我頭兩關幾秒一題都係去唔到下個stage

如果你唔係gbus/神科，可以唔洗諗pg

真 睇linkedin全部三大神科

P&g 定 Jardine MT 難入啲同 prospects 邊個好啲

之前apply咗p&g online assessment都冇機會做 apply完3日後收到email話we will not be able to further process you application

是但啦咁難入

我都想知 我唔想聽

有冇做job sim 大概係點

下 test都冇咁灰你咩background

Bus-econ apply咗senior brand manager 我諗可能因為唔係佢地心目中嘅major

bloomberg 個流程好快
上年個fd 報名到拎offer 2個星期
interview 完一日得唔得都有email
唔洗心掛掛

DB 收幾多人

有冇人做完UBS VI有下文？

收到oliver wyman rejection

做店長？

唔緊要啦
事實證明就係唔應該報，只係浪費時間

有冇人知Jardine Restaurant 個apt test 係咪都係一樣同Jardine 嗰個咁難

你有冇收到2nd in?我上星期都係first in 左，今日收到Interview invitation self scheduling email，但個email同first in 嗰個一樣，諗緊係send錯定點

你係報咩function?

做完apt test就reject定直接reject?我報左幾日佢都未覆我

直接reject....
apply完乜都無收過

想問下你 1st in 完大概幾耐收 2nd in?

有冇人兩個禮拜前做咗apt test但係仲未收到rejection同埋interview invitation

我都係 。。。

有無人HKEX 報完咩消息process都無？

上年報有video in 今年無

有冇人報左Nestle?

yes

apply左幾耐有SJT?

應該唔係

HKTB有無人收到gp in ？？

呢個好似唔係MT嚟

但係個名叫 Mgt Trainee 喎?

無消息after written 你收到？

“Technical management” trainee?
我上網睇咗唔似MT

即係”asset management” trainee 唔係mt咁

利申：唔肯定

same 你係報咩dept? 見依家出緊interview個d都好似係報sales?

JETS個job sim做完幾耐會知道收皮...

that sounds make sense LOL

我係報supply chain

想問下P&G個status 一路都係assessment finished係咪姐係fail 左

無呀 都咁耐了 預衰左

想問p&g apt test有冇人pass左

新post